【突發】香港代表隊出席少年冰球賽被Loser深圳隊圍毆

屌你老母臭閪 有冇人知呢隊野係邊？即刻覆桌

推阿 屌你老母咁樣比人打不還手 傻架 係撚咁對頭打

推到有人知隊野係邊

成班細路比人咁打都無人理

好似係深圳隊